<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Artículos on Lavandería autoservicio Villaverde Bajo</title><link>/tags/art%C3%ADculos/</link><description>Recent content in Artículos on Lavandería autoservicio Villaverde Bajo</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/art%C3%ADculos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Consejos lavado y secado</title><link>/post/002-consejos-lavado-y-secado/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/post/002-consejos-lavado-y-secado/</guid><description>Por mucho que nuestras lavadoras y secadoras sean muy fáciles de utilizar a todos nos vienen bien unos consejos de lavado y secado.
Estos consejos nos servirán tanto en nuestra propia casa como si vienes a nuestra lavandería.
Nuestros consejos de lavado No mezcles prendas de diferentes colores si alguna tiene riesgo de desteñir. No llenes la lavadora hasta los topes. No se lavará correctamente y las prendas saldrán más arrugadas.</description></item><item><title>Haz tu colada de cambio de temporada</title><link>/post/003-cambio-temporada/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/post/003-cambio-temporada/</guid><description>Aunque no lo parezca por el frío de las mañanas, vamos avanzando con paso firme hacia el verano.
Algo habitual de esta época del año es el cambio de la ropa de invierno por la ropa de verano y por supuesto las coladas de edredones, mantas, abrigos y demás.
Este año te proponemos pasar por nuestra lavandería para dejar preparada tu ropa para el nuevo año, te aseguramos que es mucho más rápido y económico que hacerlo en casa.</description></item><item><title>Instrucciones uso lavandería autoservicio</title><link>/post/004-instrucciones-uso-lavanderia-autoservicio/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/post/004-instrucciones-uso-lavanderia-autoservicio/</guid><description>Nuestras lavadoras y secadoras son muy sencillas de utilizar pero aún así nos preguntan a menudo la forma de utilizarlas.
En primer lugar, cuando vengas a nuestra lavandería autoservicio te encontrarás dos tipos de máquinas: lavadoras y secadoras ambas rotuladas con su tipo y su capacidad (lavadoras de 12 y 15kg y secadoras de 15kg).
Las lavadoras (como se ve en la imagen superior) disponen de un panel frontal y una rueda con la que seleccionar el programa de lavado: frío, templado, caliente.</description></item><item><title>Abrimos</title><link>/post/001-abrimos/</link><pubDate>Sat, 24 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/post/001-abrimos/</guid><description>Después de dos meses de duro trabajo y algunos disgustos, ayer por fin abrimos nuestra lavandería autoservicio en Villaverde.
Son unas fechas raras, final de Semana Santa, pero estábamos deseando empezar.
Gracias a todos los que nos visitasteis ayer o a quienes pasasteis a preguntar. Gracias por vuestra amabilidad.
Recordad que siempre estamos dispuestos a escuchar vuestras sugerencias y que continuaremos abiertos de 9 a 22 horas todos los días del año.</description></item></channel></rss>